『還原甩手指真相』快睇！

挖9人雙眼俾捉咬！

*俾人咬甩

對鞋一樣

推

我都正想講

diu ah

推做文宣！自衛！

自作自受

屌, 原來就係佢插眼, 真係抵撚死

文宣！自衛！

pushpush

唔推唔係人

恐怖份子冒充香港警察！
市民執行香港特別行政區
刑事訴訟程序條例
第221章101條及101A條
進行合法逮捕。
值得表揚

自衛無罪 暴徒可恥！

插眼狗
屌你老母學堂咁撚樣教你架

唔咬到佢放手，義士隻眼真係會俾佢挖甩

咁算唔算自衛

4-5個捉一個都仲要挖眼 屌你老母

依個世界竟然有報應

噉就唔止打咁少啦

push

推到佢仆街

嘩嘩嘩 原來警察係想插盲人隻眼 位市民生命受到嚴重威脅出於求生本能底下先還擊咬佢手指

抵死

明明自己攞黎 插人眼

現眼報

我無野講

推

要FACT CHECK, 但可以做文宣

唔好用自衛
應該用痛到咬緊牙關
自然反應
自衛有主動嘅意思

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使話：冇警察受傷，我哋好和平
試下講：係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！

流血定甩左呀？

現眼報
抵死

文宣做野plz
係比人插眼 自衛先引致斷手指

想抆口罩，又挖到隻眼，人哋反抗咬鳩你隻手指

pish

抵撚死

咪鳩推啦，假嫁 冇甩手指

除咗底撚死 都唔知講咩好

報應啊你班狗！

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

［唔好中伏］唔好再傳呢張斷指圖

盲真係好大件事架！

Push

自衞咬手指正確

推！

現眼報！

係咪真係fact check左同一個差佬？

記得fact check左先文宣，費事炒車

(我當然好撚希望真相係咁)

推,
係真既話抵死啦
市民只係自衛

自已插人眼
仲要將隻手放入人個口到
有無咁on9

抵撚死,知道完點解斷指之後豁然開朗。

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

咁就抵撚死喇

嘩屌
文宣

我冇嘢講

屌，仆街死啦

哦
你班狗今次仲唔仆街

push again

插眼咁撚狗抵比人咬斷手

文宣!!!

根本連還擊都唔係, 冇啦啦有野插眼+塞落個口咪緊張再咬實

推撚爆佢 要全世界睇到呢套圖

推
邊個插人眼先

我無野講
但抵死~

文宣！

抵死啦

惡有惡報

抵撚死，成班撚樣落地獄喇

真係自衛喎

訓左幾耐
你個POST就假
呢個POST就真

插人眼唔洗付出代價？

推真相俾人知。因果報應

插眼，先撩者賤

痛就自然搵野咬
正常反應

可能天氣凍左，個心唔知點解有d涼

掘人眼珠 咬撚斷你手指頭咪算好彩

屌你, 以牙還眼, 十倍奉還

俾人咬甩

插人眼你估唔洗代價架

如果係真
真係恭喜佢，學人抽水 最好駁唔返

文宣做野

插眼抵撚死

斷指抵死

ok la 小事. 聽日如果得閒我幫佢photoshop返隻手指就無事架啦

咁就抵撚死啦！玩陰招插眼！

你呢個post嘅係假
但呢個post嘅係真
Hk01有埋新聞

推
自作孽

影鞋認人

push ah

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

正當自衛

請廣傳

巴打好撚野，呢張圖真係有真相

屌你老母 你拉我我都照推

推撚到你仆街
好人好姐會斷手指？

黑警抵撚死

灰衫巴打咁有機會打得甩

屌你咁樣插人眼

推啊

手足d牙力幾好

kama is bitch

屌你老母

fking push

文宣組

插人眼再自己伸隻手指入人地個口度

有無片 想睇返

插人眼食屎大
小朋友比人打本能反應都係咬
唔通㩒著比佢插？

認真一問 對鞋係咪制服嚟 如果係嘅話 未必係同一個人

岩岩仲打算搜集證據
比你捷足先登
依個一定要推
防止風向又變！
係正當防衛/本能恐慌！

Push!!!!

抵撚死啦

留名 班狗/政府發言人又會急急腳發聲明
2隻狗唔係同一隻
隻手指唔係因為插人眼所以被咬甩

大快人心

報應

推呀屌你老母

Pish

㩒錯正評 唔好要我落地獄

咬到流少少血啫
又吹撚到斷左一節

痛到咬緊牙關
自然反應

唔好玩啦
波鞋黎

自衛

咪撚再講自衛啦
自衛都要個官判你係咪自衛
屌你老味我痛咪咬緊牙關自然反應

幫手推條link

非常之爽

推！
人手置頂！

我無嘢講

講咁耐仲未有片

一定要推到所有人見到

警察教我地認鞋
一個人面對極大危險，例如畀人從後挖眼，出於本能咬緊牙關係好合理的，你仲要塞隻手指入去

死仆街

同埋有乜野可以打甩人隻手指
佢自己都話係比人咬甩
依個係最有可能嘅真相

屌你做咩唔幫白衫打格

個位義士無啦，最驚佢中愛滋

制服冇編號又冇戴委任證，邊個知佢係警察？你行街被個不知名路人插眼，我諗你都反抗！

屌，基本上捉實晒仲要挖人眼珠，無嘢下話。

睇#191 你見到個個人對鞋都唔同

Puuuuush

俾你挖眼實痛到咬牙架屌你老母
抵撚死

呢個真係重要文宣，俾和理非睇

現眼報啦仆街屌你老母

呢個要推

幫手停止假新聞

文宣戰正式開始

合法自衛

抵撚死 天有眼
等你班狗濫權濫得咁過癮

求生本能

依d已經唔係插眼 食指姆指夾落去叫挖眼啦仆街

《請廣轉》廢老又作新聞話屈示威者，原圖為4年前台灣舊聞

義士隻眼有冇事

推推推

可唔可以借圖黎印banner掛街。

咬得好！

推 屌你老母 抵撚死

Post唔到相係留言

推爆佢 文宣用黎駁番班狗

時序圖

義士自衛，個黑警又無委任證，理應無罪釋放

仆街抵撚死啦插人眼咁撚賤

自衛！

原來自已申隻手指入人地個口

真相還原

屌黑警不是人

各位記者朋友請一定要將成個真相還原如實報導出黎
警察拘捕示威者途中使用不必要武力，插眼插鼻令示威者萬分劇痛下緊咬牙關誤傷警員手指

dllm

插眼

差佬仆街死啦
侵犯人權 有心謀殺

義士係入面一定唔好過
但你冇做錯到！你冇野講！

有冇片

721 版本

請前面嘅人士請注意 （狗）
我哋現在懷疑你地冒充香港警察，
你哋身上並未有顯示警察執行職務時
所需要嘅委任證 ，
並且於公眾場合非法集結 和 毆打市民。

我哋現在勸喻你地儘快散去！
否則我地將會執行
香港特別行政區刑事訴訟程序條例
第221章101條及101A條
進行合法逮捕。

推呀屌

有因冇果，斷手指係自己攞來的。

插人眼好撚賤 抵死

文宣組做嘢啦

有

人地自衛ja！

根本冇可能還擊
痛成咁係人正常反應都咬緊牙關啦

推

有片更佳

冇錯 所以更正 係:
有懷疑冒充警察既暴徒係想插盲人隻眼 位市民生命受到嚴重威脅出於求生本能底下咬佢手指

真係本能反應嚟
希望呢位阿哥無事就真

原來係抵死

一齊文宣洗下fb 等啲人聽朝瞓醒就可以睇到

白衫係咪路人甲黎

全城炒車！！！

搞乜撚野要插眼...斷指係抵死

好擔心果位義士

屌 cls玩埋挖眼
斷指抵佢死

Wadiu 呢單真係推

有冇人有片?

好似炒左車

諗起監獄風雲食屎狗俾周潤發咬甩隻耳仔

推爆佢唔該

合理自衛
見到佢地即刻叫記者影
唔係記你老母架咩

Respect!!

清楚見到係黑警自己申手指入市民個口

抵啦，聽日食鳳爪排骨飯先

推， dklm

記者朋友大家好

CCTVB未告訴你既事!

拗手腕係咪同一人

仆街黑警抵撚死，因住下次畀人咬斷jer!
希望嗰會先生對睇冇事啦

真係好撚抵死
咬得靚

話撚左 唔會無辜

推呀

嘩，巴打好重口味

自作孽

痛成咁係人都咬緊牙關啦 本能反應姐冇心

插人眼抵撚死
比我自衛手都咬甩你

推
黑警真係死全家
食撚屎啦屌你地老母

本能反應

好心涼

呢個有証

合理啦
插眼仲想人地投降

屌，抵撚死

吞左佢就駁都無撚得你駁

自己攞嚟賤！話緊你地呀死黑警

push，原來如此

難怪警犬唔出黎講

自衛無罪

可惜太矇
歡迎分享

cls 2隻手指伸哂入去

仆佢個街挖人眼 抵撚死

抵撚死人地唔會無啦啦近距離咬到你手指呀嘛 推撚爆佢

插鳩人隻眼 咬甩曬佢十隻手指都係抵

全世界入嚟！！！report false news

咪撚俾佢停

上網流出原圖

算

輕鬆打甩 攪撚掂

Rthk都係話佢比示威者咬斷
咁九成九match喇

黑警 報應黎喇

痴線想整盲人
抵撚死啦咁

太撚重要，推多次

巴打

做咩擺隻手指入人哋個口

p

係係係 唔係自衛 痛到咬緊牙關先岩 謝謝糾正！

甩手指嘅提堂襲警囉幅相承認埋警察執行私刑

自己攞嚟怪得邊個

唔好用自衛
自衛代表義士保護自己主動咬斷佢手指
而家擺明係痛到咬緊牙關
點撚知個on9擺隻手指入去

要快過對面
真係好撚仆街 挖眼

如果係真嘅...真係抵撚死
斷咗隻手指仲可以駁番，插插盲咗隻眼真係成世
咁陰毒真係斷多幾隻我都唔覺得可憐

push!!!!!!!

推爆佢！！！
真係抵L死

有冇人有佢比人拉緊個陣嘅片?

黑警 不得好死

『還原甩手指真相』快睇！

食鳳爪咁款
咬走晒d指甲先

真係血染的風采

你插緊眼，人地乜都睇唔到，佢角度只會覺得有嘢想塞入喉嚨，驚慌之下咬係自然反應。

巴打介唔介意借黎整文宣圖？

原來係人地自衛既傷害

已經顯示唔到！正！下一步就開始廣傳真相！

Pushh

底撚死

扮警察呀啦

扮死狗呀啦

扮晒蟹呀啦

扮老虎呀啦

唔做人呀啦

無號碼呀啦

打市民呀啦

打記者呀啦

咁不義呀啦

插人眼咁撚狗
斷手指便宜咗你啦

合理自衛

有教學點還原手指

推，自作自受抵撚死

一定要，仲要捉住發布假相哩點

Sor hi錯左撳錯掣

其實大部分香港人都係你不犯人、人不犯你

人哋私人屋苑業主放你班狗入嚟搞破壞，一陣有乜嘢爛鳩咗要成棟樓夾錢維修，所以佢哋實會趕撚走啲狗，點解唔趕示威者？因為大家心水清知道根本破壞緊個社會就係呢班狗

到切身啲嘅，你用手指挖鳩人眼咪咬撚斷你手指囉

再犀利啲嘅，如果你夠薑喺商場入場用警棍毆打啲小朋友，佢老竇喺隔離嘅話我肯定佢就算殺咗個警察都要保護自己小朋友

呢啲係本能，唔好話人阻差辦公/襲警，要怪就怪自己雙重標準/道德標準低/濫暴

抵撚死啊

自然反應

好擔心義士今晚會俾狗仔打到仆街
有無議員/義務律師跟進義士情況？

Btw 有無法律JJ講下哩個情況佢會唔會被告襲警
有片記得backup 可能日後幫到義士

推！真相！

還原真相，推

已搵到片時間約 1:04:30
係比人插眼個人本能反應咬傷

source？

所以咪話抵撚死囉

咪講咗樓主呢單同你個單唔同囉
仲貼貼貼

但tvb唔會咁報

除左抵死，唔知可以講咩
垃圾狗！

自衛法律上係full defence
即有罪變無罪 其他交替控罪都一一無效
無罪 = 無sentence
已經夠哂

咬得好

文宣組大把料！

當推post, sorry

先撩者賤

但係無必要推到自衛呢個層面去拗
屌痛咪咬

佢仲敢唔敢食手指餅

比人插眼 > 痛 > 咬實牙關，完全自然反應
結論係：
黑警自己攞來抵撚死

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

癡線到

有無片

況且佢自己伸隻手入去既
人地比佢禁住郁都郁唔到

雖然見到佢甩左隻指好爽
但好擔心巴打會比人報復

咁陰毒挖人眼 要幾壞心腸先做得出
搞到咁你去挖Carrie粒lin啦

明白了

推喇

Sorry我語氣都重咗

邊有人放手指入人地個口咁岸鳩咖，下次唔好放條J入去！

有冇巴打睇到佢挖人眼，俾正義市民極痛時自然反應咬斷指，果位警員有冇佩帶委任證???

自推

抵撚死，以為借D椅插鳩人隻眼唔洗付出代價

大家幫手搵左片先

大逆轉

合理反抗 係自衛

推 屌佢老母臭閪

重點，要救被插眼兄弟！！！

佢今晚入狗屋實俾狗仔打到仆街

唔好推到上自衛咁去拗
痛咪咬就人人都明白

推撚到仆街克驚死

合法自衛啦

好波！還原真相！

推
抵啦

比人插眼 > 痛 > 咬實牙關，完全自然反應
結論係：
黑警自己攞來抵撚死
唔關自衛事

自己插隻手入人個口
又用力夾佢 咁扺撚死啦

原來就係你隻插眼狗

心涼

Hello BBC
Hello CNN
Hello 三立新聞
Hello 東森新聞
Hello 蘋果日報
Hello 立場新聞

比人插眼覺得痛, 牙會自然咬合係好正常
根本佢好可能唔自覺發生左咩事

死賤畜，插撚完眼成手血
就屈人整傷佢
班黑警真係唔死都無用

藍絲老母已經send出來話係用鉗鉗斷人手指

文宣組!!!

都係, 亦係身體條件反射.....

記者 你好

推撚爆佢

大量整呢張圖連qr code 條片 聽日彩print 連儂牆有冇得諗

擺明抵死
推

有無片 我朋友的朋友可能需要官司用

記者們 好

最重要係個手足咩都無做過
劇痛咪咬緊牙關
唔係保護自已所以追住隻狗嘅手指去咬

因果有報

又唔係食指，斷左又駁得返，最重要有政府養
另一邊如果被佢插盲，又要被人告

推爆佢

推～

推上報
佢咁鍾意人哋影佢相呀嘛
就搵人同個黑警做專訪，問佢點解咁鍾意挖人隻眼

1:04:30 唔岩wo

文宣組做嘢喇

俾人插緊眼咁痛
又痛又咩都睇唔清楚嘅情況下，無啦啦有嘢伸入口，會咬係自然反應

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

柒撚到喊

屌你呀 插眼 你唔係真插既 佢洗咬你指 痛架嘛 口又痕wor

記者朋友 你哋好

扺啦

報應啊

支持警員為市民逮捕逆民元首。
支持電視台客觀報導逆民真相。
支持與鄰近國民交流民主自由。
1. 自衛無罪。You may defend yourself.
2. 交流無罪。You may exchange ideas and make friends.
3. 團結無罪。You may join forces and form allies.
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

自衛啊！ ！

要推
話俾外國媒體知，佢只係自衞

岩 挖眼痛到仆街，口緊係合埋啦

幫巴打

高汁

等多陣記者再核實先做嘢

報應呀黑警

比人抽眼個位似傷d，雙明一世，手指有得駁啵

推啊屌佢老母

唉 痴撚線D犬

唔好用自衛
d人會話自衛但係洗唔洗咬斷人手指
屌你我痛咪咬緊牙關
點撚知你隻手指係到

明報有片

我好能高興

可能睇錯剩餘時間
04:47:30 開始見到被插眼人

tvb一定唔會播呢段

source

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

本來都有一丁點同情條黑警 宜家

推到全世界睇到

痴撚線 插眼傻撚咗？
抵撚死你俾人咬喇白痴仔
弱智都識咬你喇插人眼 正常反應喇係咪啊
唔通任你插眼？

請前面嘅人士請注意 （狗）
我哋現在懷疑你地冒充香港警察，
你哋身上並未有顯示警察執行職務時
所需要嘅委任證 ，
並且於公眾場合非法集結 和 毆打市民。

我哋現在勸喻你地儘快散去！
否則我地將會執行
香港特別行政區刑事訴訟程序條例
第221章101條及101A條
進行合法逮捕。

推推推推推

真係痴撚左線 挖眼？？？

上面有巴打話

04:47:30 開始見到被插眼人

DIU

差事發經過 有線得結尾

嗰位手足已經做得好好
希望視力冇事

抵撚死啦屌你老母

黑警睇火影上腦？

屌你老母原來係咁

傷殘轉文職

抵L死

屌佢老母

文職都唔要啦 打字咁慢

推，食屎啦魔警

有片

緊係算啦

有冇事發經過片

幫推

好撚癲 掘人眼球 死黑警唔行私刑咪手指健全囉屌
下下行私刑痴撚線

冒驚抵啦

報應 抵死 不過佢地斷手指有錢收既

快推

巴打做野 反告佢酷刑
話自己視力受損 驗傷
唔好比佢走甩

第一條片

嘩，想整盲人咩

警犬咁樣插眼 唔係expect人地俾你任插呀？

抵啦

推，還原真相

呢隻斷指更加大快人心

有冇事發經過嘅片?

推！文宣

咁要點講

哇正!

極痛下咬關牙關自然反應

我冇野講

推俾全世界睇

推上頭條 屈9我地？

報應呀
希望義士無事

第一條我見好似都係得咬完之後

抵撚死，先撩者賤

同意請分享

建議推光少少 方便文宣

屌你老母死黑警仔女全部一出世就盲

真係抵撚死

```

```

總之所有野都推落隻狗到
佢挖眼點知隻手指又塞入義士個口到
義士極痛下咬緊牙關

pushhhhh

事發經過嘅片

條條都係咁 就係差事發片

純屬意外。

如果隻犬有愛滋點算

無啦啦比人咁樣挖眼法
真係會驚到唔知做乜架嘛

人哋手無寸鐵，個仆街仲係咁插人眼，好陰毒！係你自己無lala 放隻手指係人地個口入面，人哋痛到咬緊牙關，可以咬斷，你可想而之個仆街用幾大力去插人隻眼！

咁樣捉住人仲要插眼根本望唔到邊個隊野入自己口
唔構成故意襲擊
咬落去只係本能反應

呢個故事教訓你
報應唔好等天收，要自己嚟

推爆

推 文宣 自衛

7月14晚在沙田新城市廣場的所見所聞

一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子衝入沙田新城市廣場擾亂社會安寧。該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。

他們衝入廣場後，肆意毆打現場消費者，場面十分混亂。現場幸有市民英勇抗暴，嘗試聯手制服一名疑似恐怖分子，保護身邊人的安全。

大快人心！

推撚到黑警仆街死

警察facebook仲未貼圖

被插眼自衞，上到庭打唔打得甩？

自己插隻手落人地隻眼同個口到...唔即時自衛咁洗唔洗問句可唔可以縮返開

有因先有果！咬得好！！

抵喇仆街

比人迫到幾撚盡先會唔用手唔用腳 用口咬

屌 絕對打得甩

反告黑警都得啦
仲講打唔打得甩

自作業

文宣!!

下次唔止木棍

推呀 屌

直接係facebook Post真相反攻
po黎連登冇用

樓主好波

唔該 有冇片

Sor錯手俾咗負皮

暫時只搵到事件結尾片段
睇服裝被插眼者與手指受傷黑警有關
求其他巴打搵埋過程片段

合理自衛，冇得檢控。

屌，根本同一條友黎
插完眼就搵記者影相屌你老母死黑警

睇完覺得好撚爽

首先班警犬出現係商場入面已經有問題
我當佢地搜查令
雙手都比警犬拉住左 冇必要插人對眼

抵死，大快人心

空穴來風 可憐克警斷手指既痛 但係係你自己攞黎 好人好姐你拉咪拉囉 插眼 賤撚格

仆佢個街
要推比多啲人睇

黑警死全家

今次斷手指
下次斷邊忽

下次咬賓周

全部人做文宣

不推不是人 大家睇清楚黑警幾撚醜惡

食鳳爪學番黎嘅技術
終於用得著

手足好慘都唔知隻狗有冇性病，記得要狂嗽口

屌你老味，暴徒

佢show手指果張圖係有戴委任證
要話佢冒警就要搵片睇下佢插人眼果陣有冇戴證
同埋將重點放係佢插眼

人賤自有天收

想問知唔知Source係咩？可能幫到當事人！

好人好者唔伸隻手指入人地個口度，又點會俾人咬斷

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

除咗講抵撚死外，
我無嘢講！

無得加藤鷹 神之手

我屌 橫店都係 不如吹到成隻手斷
一開始：
人地反抗：

扮可憐

【新城市困獸鬥】和平示威演變衝突 警察部署失當 絕對要負全責

推

自然反應!

屌 好撚嬲

抵能死 dllm 隻抽都好，一個插眼，一個偷桃都係狗hi所謂

睇多幾次點解個差佬好似唔痛咁
仲行黎行去

原來正評左幾次，再推

藍絲page 話件衫唔一樣黎駁我

挖眼好仆街
死黑警落地獄

推爆佢！

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

律師無得見佢
驚佢被狗咬

嘩 真係屌佢老母賤種狗 睇見都嬲

一個人太抗奮時間係會唔知痛

好似周潤發監獄風雲

咁陰濕

今晚收工去禮賓

嘩抵撚死啦 無咬斷佢三隻手指算係咁

有無抄低隻狗個number？

有冇人有片

甩指狗

抵

Karma Police

幾撚痛呀隻眼

依個要大大張print出黎貼

挖人眼！報應呀！

冇警=冒充公職人員
判刑不足一年
冇公眾拘捕權
讀熟啲例先出黎認叻

長輩圖

唉，實比人告多條襲警

屌你老母頭先盧偉聰仲話咬警犬個兄弟係暴徒

有冇事發片呀大家 求下你地

好陰毒

沒有暴動暴徒，只有暴政！
示威者被警員挖眼

可想而之被挖眼果位人兄有幾痛先會咁大力咬個差佬手指

咁都要fc

自咩衛佢被強行用挖眼制服，痴線

上：
下：Hunger Games

you know nothing jon snow

Push
自己攞黎

又推

有冇事發片呢

喂呀

手指斷咗可以駁反 又或者用AA超能膠䅻反佢 但係對眼插爆咗就無得救 兩者邊個嚴重d自己諗

pushhh

究竟有無咬甩到？
有幅圖係成截斷左，聽人講係假？

被咬自作自受！

隻狗用手指插人嘅眼和口，後果只能有一個，就是被人咬斷了。
凡是伸手指入任何被攻擊緊嘅人或動物嘅口，後果也同樣是這樣，這叫自衛反擊，只能怪那隻黑警真的夠蠢了。

我相信如果位示威者唔自衛，佢右眼球已經比狗撩撚左出黎

我無野講。恭喜

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

原來佢插人眼，抵

希望佢眼冇事

原來係咁

嘩，痴線架。隻眼仲使要既

支持

本能自衛

插人眼把撚咩, 人自然反抗自衛啦.
學堂無撚教咩

抵佢冇手指

益咗條死黑警，又可以攞工傷！

有冇得整合比藍絲睇

抵撚死！！！！！！祝佢斷埋碌鳩

要廣傳呀

大家唔好淨係推 , 要係WHATSAPP周圍腥 , 包括長輩!!

抵 • 撚• 死

撩人者賤

阿SIR甩手指唔洗你教!

1 2 3 4 5， 哪有斷 ？

眼睛俾人咁樣插 痛撚到合埋口是常識吧

自然反應、甩骹去比跌打扭返正、我都要咬住毛巾、
咁樣插眼、我諗毛巾都咬得斷呀！
抵撚死

屌佢老母
挖9人眼，抵撚佢死

嗰位義士可能要我哋幫手

好似英雄本色咁
黑警死全家

抵撚死捉完人仲插眼
真相大白

用住先，要快

推
其實俾人挖眼 咬手指抵抗係正常反應

奇怪, 點解被人咬斷手指, 仲可以咁淡定企喺度畀記者影 ?
唔痛 ? 啪左野 ?

好不安

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

扺死

更正

治癒系列 斷一節便宜咗佢

即刻諗起秦沛比人咬甩耳仔

警暴正仆街

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

繼續吹
咁易挖甩咩

咁俾人插眼 受痛之下亂咬野好正常
生仔都會啦

合法自衞

義士，走到嗎？

圖要backup
救義士

好地地一隻手指點會斷
緊係佢擺入口

在公眾地方打鬥 同普通襲擊 啱啱好夠12個月
行駛101要小心

Haha..

你做實驗品 我試俾你睇？

挖甩喎
你大我唔代表你講嘅嘢就啱

有冇backup網 留黎幫巴打脫罪

佢係咪有心挖眼唔知
但係你咁樣隊人隻眼 本能反應一定掙扎 仲要擺隻手指係人個口 唔好吹到人地主動走去咬你啦

［純紓發］我們缺乏了什麼？

要gif俾老母

無大你呀
你想知易唔易 我咪問你係咪想試下

依單野有冇人有片 ?

片對依位抗爭者好重要

有冇人有印象睇live 睇到事發經過 , 請盡快 backup

唔試下點知？你黎試一次？

好擔心被捕人士

陰公，義士咁樣比狗餵手指真係除時有心理陰影

有無巴打可以幫幫手將黑警陰招全部列印做長輩圖周街貼
斷指單野千祈唔好比佢地大造文章
插眼 揸J 拗手 10狗圍咬1個女仔 係佢地教會我地不還手是戇鳩的

我唔係想知易唔易
我本身就知道係唔容易嘅事

原來挖人眼先

LM

真係冇得講 班狗仲係到打飛機有位入
點知

手指可以葬係浩園

我唔撚推爆佢都唔得

有無人識插眼sir
想慰問佢

依個要推

不推不是人

點知係咪警察呀 自衛咋嘛

越睇越傷心，個市民隻眼最後有冇事

好似咬鳳爪咁

我哋就係想證明俾你睇唔難嘛
乖啦 俾佢試吓
我撐你㗎 證明俾佢睇挖唔到！

李小龍都話，撩陰插眼一定唔會做

佢地完全當示威者唔係人

插人眼咁毒
抵比人咬

起佢老母底

非法集結+毆鬥+冒警 肯定夠12

有冇人知手足隻眼依家點

其實佢邊到斷手指？甩左忽肉仔咋屌？唔知以為全隻手指甩左

推撚到班狗仆街

原來學堂教挖眼架？

你要特登去挖實挖到
不過容唔容易又另一回事囉好乜
你唔特登都好難挖得出更何況有機會唔係特登

1

還市民真相！

推！！

藍衫vs 黑衫

咬佢老母！！

下？依家佢唔係特登咩？

生物自然反應/條件反射

好狗插眼

佢自己係窿都挖，挖眼挖口，眼無牙啫，口有吖嘛！On9! 所以唔係義士出口咬，而係佢挖𨳊義士個口！呢個係義士覺得痛嘅本能反應，與自衞無關！佢隻手指嘅死因係“蠢死”！

上

推，黑警正仆街

驗眼

有冇片！要backup
依位義士將來上庭一定需要

屌！諗都諗到隻手指點會冇啦啦比人咬到！一定有原因，抵死！

咬手指唔係自衛，係痛楚嘅反射動！

你又知佢特登？你地話特登就特登？
係咁亂嘅情況底下有機會唔小心掂到亦都唔出奇

唔係插眼，係挖眼！

推爆佢 咪撚放過佢

再推

第一幅相有委任證，挖人眼嗰個冇，唔係同一人，好明顯係差人自己整傷屈市民~

PUSH

抵撚死
超治癒

成班記者係到佢都夠膽死插人眼，真係聽完林鄭話會照住自己即刻肆無忌憚

斷手都抵撚死啦屌你老母死黑警

一定要推呢個

屌拿星 先撩者賤啊含家鏟

挖乜撚野眼 屌

推 死黑警

冒警又插市長隻眼，市民自衛有理！

收皮啦垃圾，你見唔到隻臭狗手指頭篤撚實佢眼角咩，大力多少少就入眼架啦，定係你眼界太低淨係睇到狗睇嘅嘢呀？

up

現眼報

借位
給記者 - 訪問被補手足

抵啦 push

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

少林功夫，插眼

［請澄清］雲海：所謂警察斷指相，係2015年台灣傷人案照片

感到極大痛楚而咬緊牙關係本能反應

同場加碼，新城市保安帶領防爆警察埋伏在廣場內！！！

新鴻基，你咁樣仲話唔關你事？

推，文宣巴打拜託你們！！！

插眼賤種狗

有幾亂啊?
身邊全部都係狗圍撚住

點解咁耐得圖冇片？
係挖眼定咬手先？

好人好姐隻手點會喺人地個口度

屌 unsw

多謝真相

推
自作孳不可活

真係抵撚死

五隻手指仲係到，邊到甩左丫，數手指都唔識數

嘩屌原來同一單黎,咁真係唔抵可憐

叫佢睇番相，隻狗插眼果陣，示威者個口罩仲係度，隻手指係隊住口罩伸咗入示威者個口入面，隻狗應該感謝好彩有個口罩幫佢包住隻手指，否則隻斷指應該係示威者肚入面了

唔係隻狗自己伸隻手指入去，正常人斷估唔會隔住個口罩嚟咬人吧

大陸話「鉗斷」手指

支那真係痴L線，完全扭曲曬事實

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

無知既人淨係識睇tvb所謂中立真相
睇野唔會睇多d

推!

想知義士隻眼有冇事?有冇律士搵到佢

既然都有片，點解唔放條片出嚟？

樓主係邊條片CAP出黎? 佢而家要條片打官司

1:04 唔係咼

樓主呢？

係有篤但係唔代表特登㗎有冇睇我講乜

條友掙扎呀嘛

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

有頭盔都腦出血呀？屌你老母

求事發片

斷指葬左入浩園未？

比全世界知